唉屌你老母抽唔到居屋，睇黎命中註定要我反政府了

時日曷喪，予及汝皆亡，港共政權我同你死撚過😡

神駒踢爆左你啦

識住一定住公屋

牙達未夠30歲已經貢斷層樓

佢D錢邊度尼

呃人課金

果時佢未搞政治

樓主連打倒共產黨都唔比嗌
點會反政府牙

共橙黨比錢佢？

Ching好熟悉牙達

你刀系啦熱狗首領

俾你係36號 都未必有份簡樓啦